流動data用量問題

話說小弟平時都淨係上下fb,睇下ig同聽Spotify。見到d啲

app都唔會用手機data去更新！而且6成時間都生存係有

wifi嘅環境，但唔知點解每個月20gb都爆，有無咩app推

介我可以去track 番，同去防止

你自己都解釋左

裝Adblock啦
我裝完之後無再見過廣告 慳到勁多data

FB IF spotify

但我無睇過片

iCloud 有冇熄呀

依個無個時間性，track唔到係邊個月

Set左有wifi先back up